\input{../Preamble}
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.1mm}}

\begin{document}
	\begin{center}
		{\huge \bfseries \textsc{Møde referat nr. 3}}\\
		\textsc{\large 4. semesterprojekt - Gruppe 1}\\[0.3cm]
	\end{center}
	\begin{tabular}{ll}
	\large \textbf{Dato:} & 16/02/2016  \\ % Sted
	\large \textbf{Tid:}  & 14:15-15:00 \\ % Tid
	\large \textbf{Sted:} & Nygaard		\\ % Lokation
	\large \textbf{Deltagere:} & Jens (JN), Jonas (JH), \\
	\large \textbf & Thomas (TN),  Thomas (TS) \& Carl Jakobsen (JA)\\
	\large \textbf{Udeblevet:} & , Jonathan (JS) og Laimonas (LB) (Afbud)	\\
	\end{tabular}\\
	\phantom{\,}\hspace{0.1em} \large \textbf{Referat:}
	\begin{enumerate}
		\itemsep 0.3em 
		\item Mødeleder\\
			Jens-Peter
		\item Referent\\
			Thomas N
		\item Godkendelse af sidste referat\\
			Laimonas havde lovet at ligge rekvisition op på GitHub- Ellers godt nok
		\item Opfølgning på aktionspunkter
		\begin{itemize}
			\itemsep 0.3em 
			\item Der må kun være 1 batteri i bilen\\
				
			\item Update fra grupperne\\
				Tekst
			\item Blackboard
				Jonas er blevet medlem af gruppen på BB.
			\item Eksamen for Jonas
				Jonas skal ikke opfylde alle krav for I4-PRJ4
				Generelt skal vi ikke opfylde kravene for E4-PRJ4, men derimod skal vi opfylde den kravspecifikation vi opstiller. 
			\item Kabel til momentsensor
				Carl får styr på kabel til momentsensor, sender en mail videre til os når der vides mere. 
			\item Møde med M-folk
				Er der behov for møde? Hastighedsmåler skulle være monteret på skivebremse.
				Vi skal måle hastighed ved at decode måle et sted ved hjulet.
			\item Batteri måler
				Vi mangler strømforsyning til batterioplader.
				Derudover skal vi bruge en X10 connector til batteri. 
			\item PI regulator
				Carl vil give undervisning i PID, en dag vi har tid.
		\end{itemize}
		\item Tidsplan\\
			Alt forløber efter tidsplanen.
		\item Nye aktionspunkter til næste møde
		\begin{itemize}
			\itemsep 0.3em 
		\item Sprint aflsuttes tirsdag og aktionspunkter kommer derfra.
		\end{itemize}
		\item Tidspunkt for næste møde\\
			23/02/2016 14.15
		\item Evt.
		
	\end{enumerate}
\end{document}