\input{../Preamble}
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.1mm}}

\begin{document}
	\begin{center}
		{\huge \bfseries \textsc{Møde referat nr. 11}}\\
		\textsc{\large 4. semesterprojekt - Gruppe 1}\\[0.3cm]
	\end{center}
	\begin{tabular}{ll}
	\large \textbf{Dato:} & 03/05/2016  \\ % Sted
	\large \textbf{Tid:}  & 14.15-15.15 \\ % Tid
	\large \textbf{Sted:} & Kahn bygningen	\\ % Lokation
	\large \textbf{Deltagere:} & Jens (JN), Jonas (JH), Jonathan (JS), Laimonas (LB), \\
	\large \textbf & Thomas (TN),  Thomas (TS) \& Carl Jakobsen (JA)\\
	\large \textbf{Udeblevet:} & Navn her (Syg) \& Navn her (Ingen udmelding)	\\
	\end{tabular}\\
	\phantom{\,}\hspace{0.1em} \large \textbf{Referat:}
	\begin{enumerate}
		\itemsep 0.3em 
		\item Mødeleder\\
			Jens-Peter
		\item Referent\\
			Laimonas
		\item Godkendelse af sidste referat\\
			Møde referat 11 gennemgås ved næste møde: 10 maj. 

		\item Opfølgning på aktionspunkter
		\begin{itemize}
			\itemsep 0.3em 
			\item Ingen
		\end{itemize}
		
		\item Generelle ting
			\begin{itemize}
					
				\item Der er blevet taget kontakt til Jonas, og der menes at han har en opdateret kode. Hvor han også kom med 
				
				\item Snak om fordeling af opgaven eller lign. hvor den måske kan flyttes til en dag i juni. 
				
				\item Der skal findes en løsning på Hornet, fordi det skal kunne have en lyd på over 85 dBA ved 4 meters afstand fra inde af bilen. 
				
				\item Der ønsket tilgangtil Hernings Dropbox mappe, hvor der menes at der ligger nøttige informationer. 
				
			\end{itemize}
			
			
		\item Statusrapporten
				
			\begin{itemize}
				\item Der er valgt at afholde et møde med M-erne, hvor Carl prøver at finde passende tidspunkt
					
				\item Carl har indskrevet bl.a. kontakpersoner og status i Statusrapporten, denne bedes også kigges igennem, hvis man er interesseret i fremgangen. 
					
			\end{itemize}
		
		\item Tidsplan\\
			Sprint 7 er igangværende. 

		\item Tidspunkt for næste møde\\
			10/05/2016 - 14.15-15.15
	\end{enumerate}
\end{document}