\input{../Preamble}
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.1mm}}

\begin{document}
	\begin{center}
		{\huge \bfseries \textsc{Møde referat nr. 05}}\\
		\textsc{\large 4. semesterprojekt - Gruppe 1}\\[0.3cm]
	\end{center}
	\begin{tabular}{ll}
	\large \textbf{Dato:} & 08/03/2015  \\ % Sted
	\large \textbf{Tid:}  & 14.15-15.15 \\ % Tid
	\large \textbf{Sted:} & Nygaard		\\ % Lokation
	\large \textbf{Deltagere:} & Jens (JN), Jonas (JH), Jonathan (JS), Laimonas (LB), \\
	\large \textbf & Thomas (TN),  Thomas (TS) \& Carl Jakobsen (JA)\\
	\large \textbf{Udeblevet:} & Navn her (Syg) \& Navn her (Ingen udmelding)	\\
	\end{tabular}\\
	\phantom{\,}\hspace{0.1em} \large \textbf{Referat:}
	\begin{enumerate}
		\itemsep 0.3em 
		\item Mødeleder\\
			Jens-Peter
		\item Referent\\
			Laimonas
		\item Godkendelse af sidste referat\\
			Godkendt

		\item Opfølgning på aktionspunkter
		\begin{itemize}
			\itemsep 0.3em 
			\item Ingen
		\end{itemize}
		\item Generelle ting\\
			
		\begin{itemize}
			\itemsep 0.3em 
			\item Mødet med Maskiningeniørerne d. 31 marts 2016 vil forsøges at afholdes i lokale 110 Edison.
			\item Omtalt printbestilling, vi har ventet i over 3-4 uger, og stadigvæk ikke fået ét print endnu. Der er mulighed for en hurtig bestilling i værkstedet, men det koster op mod 100euro. 
			Der skal højstsandsynlig testes og lign. På veroboard og i sidste ende burde der være tid nok til at få print hjem. 
			\item Der skal stå SEM på alle print, og det er jo ikke OK at bruge færdiglavede print fra producenter.
			\item Angående BMS (som jo er færdiglavet), kan det føles, at man ikke bidrager, men dem som arbejder på det, skal kunne have styr på det hele, år man f.eks. bliver udspurgt om forskellige ting på selve eventet og dermed også være i stand til at kunne reparere BMS. 
			\item Benyttelse af strømforsyning som kan levere nok ampere – Der skal først undersøges hvorledes hvor mange ampere der maks er nødvendigt. Ellers skal vi benytte os af de som der foreligger i laboratoriet/rullebord som hvertifald kan levere 60V siger Carl.
			\item Det ville være godt hvis rulle feltet var klart til når maskiningeniørerne kommer d. 31 marts. 
			
		\end{itemize}			
			
		\item Tidsplan\\
			Der blev afholdt scrum møde efterfølgende, med planlægning af et 3 ugers sprint til efter påsken. 

		\item Tidspunkt for næste møde\\
			29/03/2016 - 14.15-15.15
		\item Evt.
	\end{enumerate}
\end{document}