\input{../Preamble}
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.1mm}}

\begin{document}
	\begin{center}
		{\huge \bfseries \textsc{Møde referat nr. 12}}\\
		\textsc{\large 4. semesterprojekt - Gruppe 1}\\[0.3cm]
	\end{center}
	\begin{tabular}{ll}
	\large \textbf{Dato:} & 17/05/2016  \\ % Sted
	\large \textbf{Tid:}  & 14.15-15.15 \\ % Tid
	\large \textbf{Sted:} & Kahn bygningen	\\ % Lokation
	\large \textbf{Deltagere:} & Jens (JN), Jonas (JH), Jonathan (JS), Laimonas (LB), \\
	\large \textbf & Thomas (TN),  Thomas (TS) \& Carl Jakobsen (JA)\\
	\large \textbf{Udeblevet:} & Navn her (Syg) \& Navn her (Ingen udmelding)	\\
	\end{tabular}\\
	\phantom{\,}\hspace{0.1em} \large \textbf{Referat:}
	\begin{enumerate}
		\itemsep 0.3em 
		\item Mødeleder\\
			Jens-Peter
		\item Referent\\
			Laimonas
		\item Godkendelse af sidste referat\\
			Møde referat 12 gennemgås ved næste møde: 24 maj. 

		\item Opfølgning på aktionspunkter
		\begin{itemize}
			\itemsep 0.3em 
			\item Ingen
		\end{itemize}
		
		\item Generelle ting
			\begin{itemize}
					
				\item Der behøves ikke lave accepttest med Carl tilstedeværende, så vi finder selv en dag.
				
				\item BMS - Der er foretaget fiks af chippene, men det lader til der stadigvæk forekommer hardware fejl. Softwaren er fikset og burde med stor sandsynlighed fungere, dog skal hardware fejlen findes. 
				
				\item Man skal sige det som det er, vi skal vise hvad vi har beskæftget os med selvom vi måske ikke får skrevet så meget som de andre. Hellere referere til dokumentationen og vise de nye ændringer og påpege disse... Også forklare process m.m.
				
				\item Der er foretaget nogle tests af bilen, dog ville det være godt med at pumpe hjulene for at få virkningsgraden op.
				
				\item M-ingeniørerne lader til at være bagud tidsplanen, da der er mange der er hoppet fra og der er få frivillige tilbage - Det bliver stramt og svært for dem at nå det medmindre de får henter hjælp fra andre. 
				
			\end{itemize}
		
		\item Tidsplan\\
			Sprint 8 er igangværende. 

		\item Tidspunkt for næste møde\\
			24/05/2016 - 14.15-15.15
	\end{enumerate}
\end{document}